岩岩我學左右互搏 拳王呀里都唔係我對手

勁呀呢招

屌，伏你唔到